宜加邊到出iphonex平？

想出iPhone X
邊到平又穩陣？

apple store

用成皮野出機貪平幾舊

慳得就慳

要平就淘寶啦，唔洗落深水埗

唔穩陣呀嘛

數通 有一年防爆mon 平幾舊水 仲要如果買256 有飛行哩數送 希望幫到你
C 記都係平幾舊水不過送club points 1000

收到

你呢種正宗on9

慳得嗰雞碎咁多不如努力啲搵返黎好過啦
一係就咪鬼買就最慳啦

SMT爆mon同CSL嘉x保 邊個好？
大家都保一年同claim唔足

Club point 1000做唔到啲咩

樓主應該等緊派錢
有得派就買到啦

唔係呀，今日買

多謝你先 邊緣人好少人理
感恩

先達 鴨記肯定最平最穩陣

部6s打柴想換過部
其實s9大家點睇？

去專門店買啦。開盒有問題可以即換。電訊商要硬食唔好為慳幾百

Csl 9288送mon貼

先達最平

SMT 250 miles
Club point 1000 = 1000 miles